香港有冇出現過一個人物好似林鄭月娥咁，出親黎見人都係挑釁全港市民聊交打咁

劉馬車

隻狗個朵叫好打得

689

有朵你叫"好打得"

林奠依d teachers pet來姐
老共以為佢好撚做得野，點知派親比佢d任務，佢都用最撚差嘅方法做，搞到全世界都憎9支共，佢下場應該慘過曾蔭權，應該一落馬就坐監坐到死（豪宅軟禁）

葉劉

呢種人先治到香港人

689都認過低威

之前仲話佢想辭職但比人reject左
後來佢話無發生過
開始我都唔信 但依家信啦

佢根本無諗過對人民負責 佢只係戀權

我老母,死不認低威

而家全家被制裁 子孫都受罪 一於同香港人攬住死既報復心態

林奠個死人樣未講野已經夠挑釁

舊登會然家燕媽媽

咁佢唔係應該攬炒美國咩

689都係摟打

佢識以退為進

咪傻啦，一定升官發財，共產黨最鐘意呢類性格既官

電視出過一隻丁蟹，同佢都幾似，乜嘢都係人哋錯，佢啱晒，乜嘢都係人哋對佢唔住，佢自己就仁至義盡

真係仲慘過689

佢都係個女間中發下神經啫